好多藍絲廢老都好迷信，要好好利用今次張華峰個女單野，令佢地知道呢個世界係有報應

撐警
撐政府
會死全家架

612

真

屌 推

冇後顧之憂

明明係張華峰收左一大筆安家費叫個女去跳樓
關咩報應事?

我聽人講架咋